哇哇哇！人人都可以做警犬啦

著件灰tee，帶個頭盔，馬上變身警犬，攞支棍周街扑人

阿sir扮警察要你批准？

全民皆伙記